鐳射槍呀屌你老母

為左呃廢中廢老

鐳射筆都屈成係鐳射槍 ...